你班連登仔做嘢真係廢

仲有咁大個藍絲page竟然冇人搞

推

done

多謝你舉報此群組
我們將會審查此群組，完成後，將會通知你審查結果。

gogogo push push push

FB奶共
搞唔到

要搞只有開假FB PAGE OR 入侵玩分化